有冇女仔冇乜朋友

自己唔約人，可以成年都冇人揾我
已經冇一個可以講心事既朋友
明明一班識既朋友，佢地會自私約
問都唔問我一聲，好想quit曬d濕尻group
但最後連果d所謂朋友都冇埋

做你朋友ok?

你性格係點嫁

非常樂意

你性格 外表 言行好差咩？

講真我份人好懶
有野唔開心都好小主動揾人
人哋約我其實好開心
我好重視友情
不過又好易灰心
唔敢提出自己意見
我都唔知sorry1999

同你一樣

我d興趣好男仔
放假鐘意自己一個係屋企打機
好少主動約人
當然有人約我都好開心
可能長期自己一個太摺
朋友都唔揾我了

你咁似我

咁你覺得咁樣生活既方式舒服咪得

同你一樣 做個朋友la

打算自己一個去下旅行見識下
有冇人知點樣可以識下新朋友
我意思係女仔朋友

同你一樣
朋友都鍾意同我相處 但始終自己好少主動約人出街
有時見到佢地自己私下約出嚟 又冇講過就會好灰 因為我當咗佢地係最好嘅朋友 但有時我都會明只係佢地最好嘅朋友唔係我

好驚第日嫁岀去，一個姊妹都揾唔到

我真係好耐冇同同性朋友岀過街
唔知你係咪
見到熟既朋友圍內自己岀街
就好想離開果個圈子

可以？
我講緊係現實朋友果種

聽日我地幾個去玩
你都黎丫

我係 覺得傾仔傾化妝去邊到影ig相唔岩傾
fade out了又覺得冇朋友

我都係咁話
我見到咁直頭唔想再揾佢地了
我可有可無

好呀 (FF

我又唔係冇乜frd 但唔會主動約人 但身邊嘅朋友都係隔一排先會約 所以都冇乜街出
我又唔會主動同朋友講自己有咩心事 覺得自己會煩到人時 人地又唔會想知 所以好多野都收埋自己解決

建立一段友情真係唔易
放棄反而好容易

同意所以我好少揾人傾心事
亦都好小揾人

識返D男仔FD一齊打機

我又係咁
如果消失幾個月可能都冇人搵我
好鬼重感情
會因為佢地既一舉一動帶動自己既心情
有陣時都好想有人約我出街玩

我本身讀工程科，自己又鐘意打機
其實都有男仔FD一齊玩
但講到女仔朋友真係已經識唔到

因為覺得自己好似可有可無咁 通常都唔會主動約出嚟 好怕講完佢地會唔出
但佢地一話一齊出嚟食飯就會好開心
有時候諗可能係我對比佢地太摺 啲興趣唔同就好少會預埋我

我都係好重感情
所以見到佢地冇約我
個心就好難受
然後就想離開佢地

好想揾到個可以互相依賴既真心朋友

死因：太摺

情願唔擺酒好過

有時候有心事都搵唔到人傾 一嚟覺得煩到人 二嚟係覺得佢地都未睇得我咁重 就咁同佢地傾會好怪

一樣

Hi毒撚

加油呀樓主！
我宜家入大學做新鮮邊緣人已經開始習慣
可能係未撞到岩傾既人
一定會有班同你傾得黎既朋友出現！！

我都係呀

試下上網識人或者係自己興趣入面識志同道合既朋友啦
我覺得識人都係有無遇多啲人，世界咁大，只要sample size夠大，總會搵到臭味相投既朋友

唔好將自己局限係一個圈子入面啦 絲打

我都係
不過最後發現係我鍾意自己一個：3

你的樣子如何..

最尾果句中到好應.......
我都冇曬朋友喇

一齊做朋友啦 我都係好摺 鐘意打機個隻

識返啲打機既女仔朋友

我覺得自己係佢地眼中可有可無

有咩game好玩

我打lol 架咋
之前都仲有打overwatch 不過佢奶共之後就冇再打過

好呀

而家仲有咩rpg online game好玩
Lol玩左咁多年都悶 無朋友5排我一定唔會玩

我都想揾d新 game一齊玩

咁易識就好。。
我就唔洗咁煩

以為自己開post

可以搵我我都打機

而家00後好多女仔都有打機
90後就冇乜

好高興認識你絲打
一齊玩吧

有冇人5排 不過我玩左好多年5路都係廢

有時又唔洗太大壓力既
不過你玩開個group係好大group的？

我都90後 都有d老了
係好小打機既女性朋友

我都冇

無咪無囉，我結婚果時係無伴娘無姊妹。求其邀請咗家人和幾個朋友咋！

你仲有另一半

Same 幾享受獨處時間 唔主動搵人傾計 所以唔多朋友
鍾意同熟嘅朋友出街玩
同人social 易攰 但唔介意同人social
P.s. INFP

唔洗諗太多 有時住得近或者返工地方近都會比較容易即興約 唔洗懷疑自己係咪無咁受歡迎

我都係然後俾啲fd話唔重視佢地

以前有個咁嘅post 好多同路人
然後話不如大家做個朋友啦
但最後結果都一樣
因為本身冇朋友多少都有啲原因
例如太被動 中意一個人多啲 覺得大部分女仔都唔啱傾 性格喜好同大部分女仔唔一樣等等
其實識朋友同朋友之間嘅維繫真係緣份求唔嚟

以前想要知心朋友傾心事，大個啲學識自己處理心事，唔得就求其連登搵個post講出嚟當傾訴咗。知心朋友太難求，我有時覺得酒肉朋友我都殺，可以一齊睇戲、想食好西可以約、即興糖水唱k有人陪下⋯⋯然後我發現一個好嘅酒肉朋友比知心朋友更難求

我咪90後
不過我都好少打機嘅女仔fd

我都係啊 我剩係識玩sup

人地約你10次 有8次唔出
唔再約你好正常姐

幾重視嘅best fd畢業之後就冇再聯絡 講乜都假 又話唔同u都可以keep contact 結果咪又係忙住上莊r fd 始終都係輸比新鮮感

少少似我ge?

好重視友情
咁你下下等人約 唔見得你有幾重視人地

好有同感

我
無咩朋友
佢地仲要有自己個group/幾個約出去

見到D人講同朋友去旅行好羨慕
我都無朋友會去
佢地身邊都有更fd既朋友 我唔係首選
連普通約出黎食飯都無咩 除非一大班Fd
無知己

我睇到我自己...
平時無咩人搵
搵親都係問野

你有group仲嘈
我連group都冇

我都冇乜朋友架
曾經中學都試過俾人杯 好明無朋友嗰種孤獨 而且有啲唔敢攞真心岀黎 驚被人再拋棄多次 所以有一排 就算人哋都唔係好想同你玩 都痴住佢哋 但慢慢我都覺無癮 就算了
有時見到人哋日日都同唔同岀街傾計 自己就連搵到一個視我係重要嘅朋友都搵唔到 好sad
絲打 我做你朋友

愛回家劇情

朋友here !
可以一齊打機

做個朋友

睇到我以為自己開呢個po

如果有個平台，我都想陪下社會上呢d人食下飯
我認為無一個人應該被忽視，無人應該孤獨

我數埋都係得2個朋友咋
同埋唔會成日見成日傾計
其實習慣就好了
雖然想識新朋友但自己太懶

依度幾十個人講過野撈埋一齊都成棚人啦

一樣 唔中意搵人 除非悶到仆街

我都係
想同你做朋友

我 我唔想要啲表面朋友
我想搵啲一齊進步嘅朋友
學嘢 做運動 有興趣搵我啊

Me

我玩親JG一定比人係咁罵

我都驚無姊妹

我們生來就是孤獨

旅行結婚

有擺酒嗎？

通常鬧我嘅人 我都會直接block咗佢
我都想試玩其他路
但一定會俾人屌到開花
我上次玩阿福 死得多都俾人鬧
痴線架啲人

絲打可以做個朋友

我都係又會嫌寂寞，但係又有時會好覺得同人溝通好攰好費心力有時同事都會WhatsApp我吹下水，我覺得佢份人都好好，但係每次佢搵我，我一諗到要覆佢個人就會好攰
我係咪有社交障礙

最憎自私約
我都quit曬啲群

我哋做朋友啦

Me too
Whatsapp 好靜

我果堆約都唔約
各自都有更好既朋友 一係有女 得我兩樣都冇

連登好多狗公 見到樓豬係女就話要留tg 打lol 又剩

我都無咩朋友搵我
搵親我通常都唔慌好野

我做你朋友做埋你男朋友都得

想要

咁又唔好諗咁多 冇叫你又唔代表啲咩 睇淡啲就得 我覺得唔會害我嘅都係朋友

呢排武漢肺炎無得出街 樓主或成最大贏家

樓主我哋可以做個朋友
情況同你差唔多

洗咩要朋友
獨立仲好

同你一樣，好彩啲朋友會約我出去
如果唔係我都唔會出街

自己去旅行住青旅就會易啲識到朋友
之前去識左幾個外國朋友到宜家都仲有聯絡
利申同樓主一樣係香港平時冇乜朋友又鍾意一個人摺係屋企

+1

入波啦比垃圾

錯咗post

以為自己開po

有

咁似我既。。

好彩我好多朋友

鍾意打機100分

+1
性格興趣太男仔
身邊啲女仔fd中意傾化妝品影相打卡
自己會化妝都好少研究 都唔中意影相
無共同興趣就會無話題
本來fd都慢慢變唔fd

我都係😭點先識到多啲朋友

你有無諗過友情係要雙方去維繫，你一味等人地搵你，大佬老馮呀？
溝女都無咁上心啦
你覺得其他朋友會自私約出黎玩，你又有無諗過人地可能平時都會主動搵大家傾計？

以為自己打機好男仔頭就好與眾不同所以啲港女唔鍾意同你玩
其實有無諗過係你個人個問題

成班人都係I am not like other girls，以為自己好撚特別所以其他女仔朋友唔想同自己玩
其實係因為你地黑人憎所以人地都唔想同你地玩

老老豆豆
你自己主動約下朋友出黎啦
一個個咁約食傻易好多 唔係一約就 4 5 個gathering咁

我同你好似 上次自己去旅行正到爆 你會愛上的

講真成班約得既都可能係酒肉朋友 樓主不如認認真真去擴大自己既交友圈 真心朋友講真一兩個已經足夠得閒增值下自己 自自然吸引到高質fd

同你差唔多 但我係因為畀朋友出賣而變到好敏感同唔信人
有時諗返起自己唔係畀以前嘅經歷拖累
我而家應該唔會得返一兩個仲有聯絡嘅朋友

得兩三個會聯絡嘅朋友

連登有愛

對朋友好上心+1

我
人大咗就愈嚟愈覺得係咁
唔會去識新朋友
以前嘅朋友又有自己嘅生活
放假都係屈喺屋企

其實外表唔係重點，性格先係重點
有啲人性格係摺啲，但其實好渴望有朋友約

利申：摺撚

打咩機啊
我哋可以一齊打喎

我男仔 都係一樣

Same
朋友唔多，去邊都係自己一個
成日毒喺屋企，人生得公司同屋企，就冇第三個地方去

留tg

玩下交友app?

我都自從幾年前同條女分手，就自己摺埋，日日放工1條友打ps4 上連登， 淨係有1，2個打機識嘅fd 樣都冇見過。
但我而家覺得1個人有1個人好，唔洗理人，唔洗就人地，唔洗約人予時間出街， 多左好多時間訓覺發夢。

好快會麻木 慣左又覺得冇咩問題
自認性格難頂 好摺
頂唔順/唔啱傾嘅果啲唔搵仲好
Whatsapp都係幾句 人地生活又多姿多彩
我講得多人地又唔啱聽廢事啦
唔通成日下下都係自己重視人地咩
人地唔重視你都冇計喎

做朋友

睇黎我條路會同你一樣

一齊了解自己

我都係呀 不如同你做個朋友呀

予＞預
仲唔記得左不推文

咁似
基本上唔會主動搵人

我都係
可能一個月先會有一次同朋友去玩
就算報過興趣班 都識唔到咩人

我都同你一樣架我哋一齊do fd

我都係好懶
唔會主動搵人
又懶出街

想開個tg gp發覺唔識較
有冇人可以開個岀黎

我冇冇女仔fd

我搵樓主OK?

係咪應該開grp

Same
而家仲要半Home office 幾乎隔日摺埋係屋企打機煲劇
愈嚟愈少約朋友，冇晒存在感咁

我都冇咩朋友 可以做個朋友
利申 冇j絲打

留名

我都係冇乜朋友,一隻手數得曬的fd又會搵其他fd,永遠無人搵,成日唸自己係咪透明人

睇漏左,原來問女仔,冇野了

same

你一定好樣衰

here

我都係啊
平時冇嘢做又係自己一個打機
唔開心果陣望住個wts都唔知搵邊個講好
個個都當我係普通朋友 我覺得自己根本唔重要
自己成日望住啲朋友IG動態成班出去
我都好想好似佢地咁

Same but自得其樂，慳錢又自在

First impression比人感覺都係odd
唔知要點比到好印象人地

絲打搵返啲八婆興趣學下

同朋友維繫感情 唔係咩都唔做就得嘅
你唔主動約人 又想人主動約你
想同人傾心事嘅 咪出聲囉 唔通下下都等人黎問你係咪有心事咩

女仔之家咁毒都有

Same here搞到自己好獨立一個人咩都搞得掂

毒先係好人妻屬性

香港地個樣正正常常 唔會冇fd嫁wo 至少一定會有狗公

樓主幾歲？我都冇乜fd

lm

我就係
唔想主動約人
等人約
結果係冇人約

平時d人唔知你鐘意d乜 點敢約你

世上的另一個我
唯一中學同學圈子近排有個frd 結婚
然後我乜表示都無 人情無俾
因為係佢結婚前我出國讀書
佢地都乜表示都無
所以佢地叫我拍條片祝福佢
我都谷鬼氣無拍到
依家可以話無朋友 男朋友就係我朋友

毒撚係咁

可憐之人必有可恨之處
關係係要付出去維繫
如果你懶唔去付出咁仲邊會有朋友

俾人好幾次利用背叛完
已經唔想經營啲人際關係
食飯行街睇戲旅行都慣咗一枝公

我
因為我真係唔會主動約人
亦唔鐘意佢地嗰d飲下酒既gathering

我都係

樓主我同你一樣
其實你唔開心就同佢地傾下啦，睇下到底係邊到出左問題
會唔會係你本身就融入唔到呢個圈子？
我都曾經經歷過，其實唔需要太唔開心，雖然我依家朋友唔多，但都終於搵到岩傾既朋友
唔好太執著要融入一個圈子而改變自己，我相信你最後都會搵到適合你嘅圈子

我
試過中學比八婆圏欺凌 針對過
自此摺埋自己

錯focus

第一句好耐冇同同性朋友出過街

成日都好想識多啲同性朋友，但唔知去邊識好

樓主講中晒我嘅心聲
自問都好主動搵佢地傾計
傾唔夠幾句就唔再覆
有時好嬲想以後都唔再理佢地

除咗男朋友之外，仲有一個叫係朋友
雖然唔多見面 唔多傾計
但一見面就會一見如故
佢係男仔嚟
係咪淨係得男仔嘅友情先襟

最近覺得啲女仔淨係同啲識扮靚、識social、出街擺得上ig嘅人先做fd
有時會懷疑自己係妒忌人先會咁諗佢地
唉
我以後係咪再唔會有女仔朋友

一模一樣

竟然有咁多絲打都係無乜朋友

有冇好介紹？一個女仔可以去邊

我都係
覺得講自己唔開心既野比人聽會麻煩到人
或者人地根本唔想聽成日都會咁諗
但偏偏就係成日麻煩人既人先最受歡迎

咁似我 same 🤭
無特別唔會想搵人/有人搵

咁你就主動啲搵下人，人地搵你就唔好hea9人，你點對人人哋係感受到。

我做埋你朋友，ok ？

我反而係俾人感覺好social好多fd嗰啲
但其實冇乜真心朋友 唔會主動搵人 都冇乜人搵我
至少大學識嘅都係hi bye fd

咁你仲有冇覆佢？

hea覆，次次覆完都好攰想嘆氣，好似被逼住交際咁

沒有， 結婚相都無影！

我
尋日生日 得兩個fd同我講生日快樂

毒撚同毒絲共通點係唔鍾意多人，要交流既活動，所以多留在家，毒毒彼此之間亦唔會識得大家，漸漸習慣其實一個更開心

有人會覺得成日約人出黎 會煩到人
人地都係諗多一步
做咩姐你

想入呀 但入唔到？

唔知點解我好多男仔fd,都中意同男仔fd玩,女仔可能以前比人恰,搞到同同性講野會緊張,會好自卑,同性最好朋友都係一個

應該都唔算係大group嘅 6 7個人左右

以為自己開post 完全明白你感受

入唔到

仲以為係自己出po

我都無乜fd 鐘意自己係屋企打機動漫
做毒女

佢話佢懶得搵人呀
你唔好加咁多劇情落去好無
講真 你出得黎都feel到人地想唔想同你再出啦
點會怕煩到人
會怕煩既話就即係唔多熟

遲來的生日快樂呀絲打

好少fd，以為係自己開post
不過人大左，發覺要應酬人地都好攰
雖然不斷有新嘅人走入自己嘅生活圈子，但無特別想同佢地做朋友。

我都係冇咩朋友
曾經好重視朋友 做咩都有求必應
但永遠都係我約人 人地唔會約我
而家我都睇化哂
做人唔洗為咗朋友搞到咁卑微
自己一個照顧好自己感受就夠

多謝你

一模一樣
好想識返女仔朋友但唔知可以點識
可能係個人太摺

對呀，照顧好自己，其他就隨緣。

本身諗住圍爐但太多人覆都係不了
祝樓主同各位絲打黎緊識多啲新朋友啦

我係你個男仔frd果type
我人太摺 好少應約/約人
但一見面就會好多野傾

Same here

我
我成日都同男朋友講 到時結婚我真係無姊妹無朋友黎點算
因為佢同我相反 有好多朋友

Same here可能真係旅行結婚算
但有時見到其他人有成班姊妹一齊搞婚前party、又有姊妹團陪住出嫁就好羨慕

想問d人係咪完sem都會繼續聯絡

be frd okay?

我都冇咩朋友
係咪木獨所以冇人想同我玩

死毒撚

男仔得唔得，放工同事年紀差太大冇野講，依家停曬課，但要交功課，依兩星期都係功課加返工，冇咩社交

同你好似

same as you
自問對朋友好 但佢地都唔重視我 一早放棄左

Same

發現毒絲 野手捕獲

想同樓主做朋友 絲

屌 exactly
身邊有個咁嘅朋友
其他人會主動去就佢錫哂佢咁

連朋友都冇就諗住有情人

因為佢地唔鍾意你扮男人婆但係轉個撚頭又喺到收兵呀

你講得啱 我真係好男人婆
但我估全世界得男朋友對我會有興趣囉

我已經放棄咗主動去識
緣份到自然遇到朋友

重點係你扮野呀
係男人婆就唔會喺咁叫春啦
你呢啲唔係叫男人婆，係叫八婆

同我一撚樣 又係好懶 朋友問多幾次都唔出 開始無人問了
連中同大同都無人約 係間唔中可以約下踢波
基本上得返女朋友 其他朋友無個知心傾到偈

自己唔想識朋友
以前識親既都損友
攞你著數 食飯唔俾錢/電話攝時間
令我覺得人好自私
依家出左社會更難付出真心
你真係心地善良既 無人信你
因為出面成堆人都好黑心 好是非 好八婆

打開心房去了解一個新朋友好難
尤其當你見得太多人性果時

我
知心朋友傾得埋應該有三個，但唔會成日傾計/約出來
覺得同其他人保持距離，個人會舒服d

同你一樣...
需要好多獨處既時間，但同時都好想有一兩個好似電影入面既閨密
不過現實係如果自己吾付出多啲時間去經營，朋友都會慢慢疏遠你

我內心都係咁諗...點算

我完全明

最重要都係要知識自己需要啲咩
我都同意一個人都可以好放鬆自在
不過要有個知心嘅朋友係需要時間去經營
會唔會身邊都有個幾唔錯嘅朋友
你可以去主動關心下佢
可能可以揾到個知己

想知樓主最後有冇係度識到朋友

hi

同感！不過都係以前了 呢家都冇咩feel
因為越大越覺得朋友呢家野你唔見都可以好fd
見又唔代表可以好fd 最緊要睇自己個feel
你幾大啊？

覺得好難揾到啱feel嘅朋友身邊熟嘅得幾個

我都成日咁諗

係，好多人都好衰，除咗細個識落d同學，跟本冇朋友可以再識。然後以家個個又結婚生B，得番自己一個....uhhh

我都係
比到盡最多5個做姊妹，但係佢地幾個係唔熟/唔識
其餘朋友都唔知有無一枱
不過而家無男朋友，可能以後都唔會有

我都係😭
之後搞到冇朋友

我以前都係咁
中意放假係屋企打機、睇書
朋友約我都覺得出街好麻煩
5開心都係收收埋埋
現家就好D，睇到D無聊野/開心野share比fd
有時，無意中，打個電話比fd講下無聊野
Share自己開心/5開心野
佢地就會覺得你當佢係fd先會咁做
要有回應，對方先覺得你都會重視
當然有無共同興趣或性格都好重要

我可以同樓主做現實朋友架

本身性格好內向 好難識到朋友
但自己又唔會主動約朋友 放假都係躝喺屋企
好少會同朋友訴苦 因為覺得講嚟都冇乜用 都係要自己解決
其實係好重視僅有嘅朋友 但好唔識表達

性格同價值觀真係好重要，反而共同興趣又唔係必要，識得耐發覺對方同你諗嘢唔同好難keep個段友誼
得閒約多啲朋友出街，或者係online chat下，分享多啲自己大小事

咁入邊無乜邊個特別fd d

有冇人有興趣tg傾下計

我都咁樣同男朋友講
又唔想委屈佢就我減兄弟人數
我啲朋友坐埋都唔夠一圍

真係好唔公平

屌你地全部都同我一樣煩緊同一樣野
又係驚緊第時擺酒夠唔夠人數

哪有女 無驚過

same
人大左更加懶得social
認識新朋友，要維繫好花心力
其實都幾想有一班朋友圍威喂，得閒出下街，但本身節奏慢，唔多野講，識左新朋友又驚悶親佢地